Apple再一次跪低！

點解🤦🏻‍♂️

不嬲係咁樣
不過如果係Apple set 台灣就唔會顯示中國
Apple 咁先識玩
兩邊都唔得罪